新手航拍求介紹

前排有人送左部300蚊貨仔比我玩下
了解左基本操作
而家想upgrade拍下片影下野

爬過文人人都玩Mavic Pro
經濟上負擔唔起住
所以想出部2-3K左右既玩住先

想請教下各位巴打有咩推介

最大路係得Phantom 3 Standard?
而家官網做緊399USD

買平不如唔好買
飛得唔遠
影得又唔靚

但一黎就差唔多成皮
又真係貴左啲

去深水埗黃金隔離嗰間叫ZExA 卓X睇吓
佢二樓係專做航拍機，有唔少選擇
桂林街嗰邊

最好唔好玩而家,個個去曬公眾地方玩 例如行山或者海灘, 嘈撚住曬

但巴打有冇邊一個牌子推介?
其實2,3K有好多選擇
但因為真係新手, 唔識揀

我係喺佢度買咗隻入門款所以先知有間嘢係度

所以其實我都唔係咁識邊個牌子好

嗰度平貴都有，你方便嘅可以親身去睇吓

DJI3已經係最好嘅入門級

好呀多謝巴打

而家聖誕優惠隻p3s值唔值得屌？

小米出果部4k屌唔屌得過？

小米

新年快樂
祝睇到呢個post既巴絲打2017開開心心，順順利利

大家咁話

要買就買靚d 唔上唔落又洗左錢好唔抵
想買mavic pro

想問下phantom 4 同 Mavic 個市場定位有咩唔同？

要定位應該用Phantom 同Mavic兩條Line黎比較
Phantom 係半專業 , 靚啲畫質 多啲功能
如P4 Pro既新Camera Sensor同四邊防撞sensor
Mavic就係可攜帶性

如果用P4 同Mavic比 無咩原因唔買Mavic

P3S 3199
MAVIC PRO 7759

一定買mavic pro
利申:玩緊